## Hausarbeit Data Mining

Das Ziel dieser Hausarbeit ist, anhand von Schauspielern, Produktionsfirmen, Regisseuren, Drehbuchautoren und dem Hauptgenre die Beliebtheit von zukünftigen Filmen vorherzusagen indem diese in die Kategorien 'Schlechter Film', 'Durchschnittlicher Film' und 'Guter Film' klassifiziert werden. Als Maß der Beliebtheit stehen uns dafür die 3 Belibtheitsmetriken der IMDB, Rotten Tomato und Metacritic Webseite zur Verfügung. 

Zum Ausführen das komplette Repository herunterladen und die Abgabe.ipynb als Jupiter Notebook öffnen. 
